生得高落雨擔遮真係好慘

把死人遮遮到個身又遮唔到隻腳
成對鞋濕撚晒

利申：6尺高

6尺係連登講自己高

連登基本身高係幾多

講唔中point，假高

最撚慘係條街啲人啲遮會插眼
其實擔遮都應該要考牌

利申：五尺差一吋

又插眼又濕鞋
不過最好笑係同人迎面行條友明明矮你個幾頭都要隊高把遮同我迎面而過
搞到把遮打晒交

6尺高